有時喺度諗做隻寵物俾人養好撚過

辛鳩苦返工 得嗰雞碎咁多
仆街香港 又唔撚柒公平
聽日又要返工喇 你老母 好撚不安呀！！！！

係一開始就已經投錯胎

臭港

唔好再講做到隻狗咁 因為狗根本唔撚洗做！
以後要講 做到成個香港人咁

有錢人就越來越有錢
窮撚就越來越窮
垃圾臭港

我寧願做港女隻狗

我養你
但係要幫我含

互含ok？

互含完就互屌

聽日記得準時返工

幫你絕育

所以咁多女人做雞

可能會俾人虐待
棄養
走失
監生餓死

你識咁諗就好啦
依家大家咪一齊做中國，香港攻府，同香港有錢佬隻狗
咁諗係咪開心好多呢，你想做嘅野原來一早做到了

我返工都比人虐待

哎屌你老未 點都死

轉工啦屌你
寵物無得轉工

做隻貓做隻狗不做情人